比卡超除左識打雷之外, 重識打咩?

打排球

精靈球黎

呢個叫頂 仲要唔係排球

同埋打飛機

打意
因為佢好打意呀hehe

除右呢?

薄餅係咪肥絲大隻分身?